論身型Kpop入面有邊個打交可以打得贏志效? 🤔

一個人打TWICE其餘成員應該可以一拳一個😵

打撚死人

志效正囉唔該

無話唔正
又正又好打

橫撚過the rock

火車頭

彩瑛同佢打會唔會推都推唔郁😂

雪炫ko佢

以為講身材

身型，秀智可否一戰？

好削喎
不過都可以試下入志效中路

Pristin忙內
可以打低兩件志效

樣靚大波腳正

金鐘國

呢個真係痴撚線, 有個年末show見到佢條腿

LE 女王

GFriend Umji來戰

仲喺f(x) 嗰陣既sulli😇

邊個黎架？

程瀟囉😑

深圳妹